十月二中學生早會靜坐 聲援中槍學生

十一國殤
十月二番唔番到學
罷唔罷到課我唔知
但無論點都好
佢背負自己的前途生命走上前線
如果我地乜都唔做 良心過唔過意得去
作為中學生我地唔可以活在平行時空

聽日早會靜坐罷佢老母課!!!!!

推

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

唔係小小嘢都做唔到?

黑警沖入人群開槍

另一近角度

黑警沖入人群開槍

另一近角度

克警於灣仔向無辜路人噴胡椒

幫推

黑警沖入人群開槍

另一近角度

克警於灣仔向無辜路人噴胡椒

黑警搶救護車傷者上狗車

黑警沖入人群開槍

另一近角度

克警於灣仔向無辜路人噴胡椒

黑警搶救護車傷者上狗車

Reddit幫推

幾時咩地點

去邊度?

因為唔係每間學校有早會(因為我個間有忽然代入左以為間間有
冇早會既在校門外人鏈
有早會既完左早會在操場靜坐
總之兄弟爬山 各自努力

我諗成個荃灣嘅band 1最大條道理罷課

無錯

出黎呀和理非中學生

十月二 全港起義!

香港黑警謀殺市民，黑警全體都要負責

解散警隊

push

聽日去聲援

仆街魔警！